轉台 想出iphone x

轉台 想出iphone x
一個月用 15GB

請出招

sales佬死去電訊台開喇屌你老母

連登有起底功能嫁

求下plan又唔撚比既 死撚開啦

又踢爆一條sales佬扮求plan
衰咗就潛啦，仲要喺度發爛渣出醜

上台同出機分開最抵